明白到什麼事也有一個期限。。

我上網又被人限速阿dllm

喃喃自語打飛機 吊閪也像注定

屌你係我frd啊哥?

係 我係隨一念鳩毛

原來你係劉秀

我係你阿哥阿

明白限速都總有限期

竟然岩音
痴q線！！

屌我散光
咪撚post

❌❌

偷圖狗死開啦

叉叉

on079

秒回
咁q得閒。。。唔洗打j咩

on07991314

張圖我影

掛住你 dllm

正評ed

咪又係偷影狗

好不安阿dllm

好掛住你老婆

who
我都想知佢出世未

下世啦

dllm阿

有咩歌可以聽

南瓜車！！"

叉叉 不錯哦

仲有趕

糖不甩

男孩像你

下次下次

886

奇洛李維斯回信

目黑

聽緊better me

dear fiona最正！！

唔是xbf咩

哥是男。。。

糖不甩 甜蜜蜜好聽

fiona d歌好正！！

fiona 首趕

嘻嘻 叉叉也有少女的一面

聽下先

竟然未聽過

聽fiona d歌=少女
睇av=痴漢

佢垃圾一件

真

❌❌❓ 🌽🦀 👻